打擊黃牛黨招數一覽

1.報警（不過效用不大）
雖然可能令佢煩一兩個鐘/俾人罰錢

2.約佢出黎然後放飛機

3.屌。。我打呢個post個陣，唔撚記得落車呀屌你老母